［兩者只能活一］巴士 定係 MTR?

如果只可以剩返一個，你會點揀？

可以係價錢，便利程度，可達度等等方面比較

正評 ： 巴士
負評 ：MTR

MTR熱極都唔使係路邊曬太陽吸廢氣

有得唔係巴士 ?
咁多地方地鐵去唔到

屌你老母，又出黎呃正評

係客黎講
mtr仲衰過食屎狗
巴士睇你咩線
通常有得坐

梳囉

廢鐵摺埋啦

MTR加油

地鐵仲要好迫，不了

剩係有得坐同冇得坐都差好遠啦

地鐵唔會塞車,但係會壞車

無左地鐵，巴士想有位坐都幾難

電車

巴士成日咁唔準時，等得又耐，又少班次
真係搵鬼搭

返工鐵 放工巴士

我愛黨鐵

各有各好
選唔到

咪又係照搭 證明香港地做人慘過做鬼

巴士
落雨嗰陣望住下面啲人淋濕晒你都咪話唔過癮~

巴士，起碼上上層坐唔洗理d廢老

我廢
如果要去唔同地方既話
巴士要check黎check去

巴士只係去MTR無既地方
或者坐去附近既地方

唔趕時間坐巴士舒服好多

打和啦！Super!

個人感覺放工搭巴士塞車其實都算係享受